其實捉完鬼未？

其實捉完鬼未？
你班黃屍唔敢做嘅嘢唔代表所有人都唔敢做，當初話前線係鬼，火魔又係鬼，買槍都係鬼。究竟幾時先會進化？幾時先會明白前線係有咁樣嘅需要？黃店剝削員工又咁支持，前線升級武力就即刻割蓆話係鬼，當初屠龍又係咁，今日呢單胡椒球手槍都係咁，為咗幫手提升武力而搞到自己被捕，結果係你班黃屍嘅口中就係黑警自導自演。打仗係要支持前線士兵而唔係割蓆。究竟幾時先會進化到?連最基本嘅支持都做唔到，何來革命?
其實而家勇武唔出嚟其中一個原因就係你哋不停既割蓆，一時又話太暴力，一時又話畫面差，又話乜嘢輸民意，又成日話咩和理非主場，甚至講得出任何暴力活動都係黑警策劃。和勇不分？明明就係班和理非成日同勇武割蓆。
你哋心目中David好偉大，然而嗰啲比佢更加後生嘅前線俾你地當condom，13 14歲上前線俾人拉嘅大吧，佢哋唔通唔偉大？
佢哋辛辛苦苦佢諗辦法幫自己升級，就係為咗可以喺呢場運動做多少少野，你哋就掛住食黃店繼續你哋嘅娛樂革命，繼續freeride，要班後生仔去幫你哋擋子彈。前線為咗保護你哋所作出嘅努力喺你哋口中就係警察嘅劇本，如果咁樣就係你哋口中所謂嘅爭取民主，你哋一世都唔配擁有民主。

香港軍事台 : @HKMilitary
p.s.唔啱聽覺得我哋分化嘅即刻unsubscribe，好行唔送
p.p.s. 唔該分享到各大平台包括連登同Facebook，source寫返我哋就得。

Up